.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: deity
.. _Deity--Magdh:

Магд (`Magdh <https://2e.aonprd.com/Deities.aspx?ID=97>`_)
=============================================================================================================

.. rst-class:: deity-title
.. rubric:: Тройня (The Three)

.. rst-class:: traits

- :alignment:`ПН`

Магд - Старейшая предвидений, запутанности и троек, и в Первом Мире она величайшая провидица.
Чаще всего выглядит как женщина с тремя лицами, расположенными на равных расстояниях вокруг ее головы, Магд смотрит сквозь путаницу судьбы на мириады альтернативных реальностей и возможных вариантов будущего.
Среди всех Старейших она обладает самым глубоким знанием истинного замысла реальности и той ряби, которую одно действие или бездействие может создать во всем существовании.
Ее общение, до почти безумной степени, завуалировано языком условий и странно сопоставляющимися утверждениями, и поэтому, она никогда прямым образом не передает видимые ею пророческие истины - так очевидные для ее шести глаз.
Благодаря общим знаниям ветвящихся временных линий, :doc:`Шайке </lost_omens/Deity/Eldest/Shyka>` и Магд легче общаться друг с другом на такие темы, хотя другие Старейшие осторожны в отношении Магд, чтобы неосторожный комментарий или ошибочный жест не заставили ее предсказать апокалиптическую погибель.


**Эдикты**: Использовать прорицания

**Анафема**: Лгать, делиться прорицанием без оплаты (не важно насколько большой)

**Мировоззрение последователей**: ПН, Н (LN, N)

**Царство**: Лесные Пруды (Вечнороща, Первый Мир)

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 79


Преимущества последователя (Devotee Benefits)
------------------------------------------------------------------------------------------

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 126-127

**Божественная характеристика**: Интеллект или Мудрость

**Божественный навык**: Оккультизм

**Предпочитаемое оружие**: коса

**Домены**:
:doc:`/lost_omens/Domain/fate`,
:doc:`/lost_omens/Domain/glyph`,
:doc:`/lost_omens/Domain/knowledge`,
:doc:`/lost_omens/Domain/truth`

**Божественная сила**: *ранящая* или *исцеляющая*

**Заклинания жреца**: 

| **1-й**: :ref:`spell--a--Anticipate-Peril`
| **3-й**: :ref:`spell--t--Threefold-Aspect`
| **6-й**: :ref:`spell--s--Scrying`





.. include:: /helpers/actions.rst